尹兆堅、梁耀忠、陳皓桓、張文光、郭永健、梁錦威、趙恩來、麥海華、鄒幸彤被控煽惑非法集會6.4

警方繼昨日(11日)向黎智英、何俊仁、李卓人及蔡耀昌4人發傳票，指他們涉嫌煽惑他人參與未經批准集結後，至今日(12日)再有9人收到警方通知，指他們涉嫌於6月4日當日，煽惑他人參與非法集會，法庭將會向他發出傳票，包括議員尹兆堅、梁耀忠，以及陳皓桓、張文光、郭永健、梁錦威、趙恩來、麥海華及鄒幸彤，案件將於本月23日在東區裁判法院提堂。

source:東網

被捕師 支持民主中國夢

全個支聯會俾人搞

好快會加控暴動
顛覆國家政權

分裂國家

顛覆政權

幾時出國安法

白頭佬兩邊不是人

人生更精彩。

綏靖30年嘅結果，前幾年提過佢地架啦，都係鐘意形式主義同浪漫主義，煽惑非法集結算低成本架啦

全部老電池
港共仲覺得搞佢哋好重要

支持

被捕師

幫佢地助選咋
唔驚佢地贏到
最驚本土派贏到

非法集會又會安排人手俾佢地舉行又不驅趕
屌你老母默許正式集會
可以反告現場黑警公職人員行為失當

港共好擔心佢哋會忽然覺醒(雖然可能性好低)，如果係支聯會同民陣一類大叫武裝革命，香港黑警區區幾萬人係擋唔住；出老解，老解200萬人，佢派到幾多萬人嚟香港？佢又怕自己軍人一有異動，印度、俄羅斯至美國都會即時反應。

我咁講，泛民依堆組織唔係人地搞死佢，係佢自己跪係度叫人搞死自己，幾十年都重唔明，中共只有未搞得你、未鬥得你時先會同你對話，而且講完永冇算數，佢經濟再進步十倍都係咁，而且佢底下生活嘅人只會｢越來越接受佢哋生活緊嘅事實｣

依個係佢哋立國嘅跟本，亦都係永唔會有民主中共嘅原因，中共唔好講行民主議會，單純俾民主思想係中共國內通行已經要準備滅國；泛民個民主回歸論，個前提就係佢哋能夠係中共統治下令民主思想係中共國內流行，先唔好講中共唔會俾佢哋咁做，我反而想問一個問題：

已經俾咗廿幾年泛民班人，佢哋連最基本｢對中共國內人民散佈民主思想｣都唔係主動同重點去做，一直都係反過嚟俾獨裁燒到埋嚟，先突然民主先鋒跳出嚟搞抗爭，平日冇事冇幹就真係冇事冇幹。

如果泛民真係咁視民主回歸論為宗旨，當日自由行成街成市，佢哋有幾多人力資源去反洗腦，有冇主動去捉住班人教返佢哋做人？一個星期一日放個街站，幾塊版幾篇文幾張圖由得佢哋自己睇，咁叫主動？咁叫想實行民主回歸論？

佢哋有廿幾年，做咗幾多，做到盡又可以幾多，大家係有眼睇，佢哋冇反省過Hea咗咁多時間，結果香港水深火熱就要後生出嚟揾命搏，但次次又要阻頭阻勢，連Gphone依種和理非都俾佢哋阻過，為咩？自己個永續議會夢？

我當「民主回歸論」真係有機會成功，都失敗在依班跟本當民主鬥士係打份工嘅老泛民手上，失敗在佢哋咁多年都係做得咁少嘢，失敗在佢哋就同唔想做暑期作業嘅小學生一樣一直抱住｢還有明天｣嘅諗法。

香港人嘅時間已經冇乜，老泛民就算俾港共拉哂入赤柱，都只係為香港獨裁化嘅計時器加柴加薪，唔會對整件事有所影響，更加唔係贖罪。

如果佢哋想贖罪，覺醒啦，唔好再留戀自己嘅名同利。

清廢老

鄒幸彤你條死八婆, 就真係抵死啦

鄒幸彤正一係支聯會大媽

講嘢乞人憎都無人有

抵佢死

4/6/2020我去同維園同支聯會無關, 班老野連音響都無, 成晚自發一個人

正想講，拉尻哂佢地坐跟住無得選留俾手足，老電池作用就係搏拉等見報俾國際睇

64意義唔係追悼亡者

而係引起國際關注

越受打壓 就越要對外宣揚

與其抽佢地 不如拎嚟做國際彈藥啦
集會係應有權利
根本唔應該要政府批先集得

Figo chan同佢哋齊名？

舊電池既唯一功能
就係自爆引火

拉晒班愛國愛港老泛民
仲有邊個同佢民主建設中國

唔使做
而家中國唔需要民主，而家中國咁強大，做乜要民主？